［輸係咩感覺］終於發現可以威脅采妮第一美女位置既人🙉

個個都完全低估左佢
不論係樣定演技

真心靚

不羣是金庸武俠小說《笑傲江湖》的主要角色之一，乃書中正教裡十位最強的好手之一。綽號「君子劍」，在江湖上有不少為人稱道的義舉，暗地裏卻行陰謀詭計，故被不少人稱「君子劍」，其實是對其虛偽不實的反諷。

老友你都幾衰格

認真
佢好有氣質
當年已經好正

邊位？

梁小冰古裝好撚正

00後？

留意呢位ching同我一樣 都係鍾意90s女星
屌其實香港係咪比人破左風水
點解而家d所謂靚女
90年代既一半都無

細個好接受唔到
呢頭先畀馬文才迫死左
轉個頭又走左去嫁畀馬文才

有d似尋晚愛回家條女

唔撚識喎

李若彤果d家下仲好正

唯一解釋係香港比人破左風水
以前二線d 女都 今日一線d女都

而家果d女就算鳩數啦

大帥哥見返佢老公

乜水